ha,第5年考了，經驗已經贏晒班中學雞

^^

樓豬諗住咩grade

2